[復賽前]阿妓潮流尖端：今季餘下賽事阿每贏一場就種3000paul樹

地球伯伯要哭了

毒撚：每多一個女朋友 就捐1億港元

每輸一場斬幾多樹

唔想種咪直接出聲囉

會唔會特登放水

痴撚線，暖化撚又贏到開巷